[突發] 地厚天高 係波蘭上映

天琦

五味亞洲電影節 Five Flavours Asian Film Festival

🇵🇱 波蘭華沙 25 Nov – 6 Dec 2020 (internet) 📽️
Five Flavours Film Festival (Festiwal Filmowy Pięć Smaków) is an annual film festival held in Warsaw since 2007, showcasing films from Asia.

Programme: HONG KONG NOW 香港電影 🇭🇰

www.piecsmakow.pl/lista.do?idc=125&mid=1254

A Witness out of the Blue 犯罪現場
Trailer:

Apart 散後
Trailer:

Lost in the Fumes 地厚天高
Trailer:

Memories to Choke On, Drinks to Wash Them Down
夜香・鴛鴦・深水埗
Trailer:

Suk Suk 叔叔
Trailer:

Trivisa 樹大招風
Trailer:

補link

如

push

Push

pish

一次過上咁多戲？

推